# novel

- title: ウォルテニア戦記
- title_zh: 沃特尼亞戰記
- author: ホー
- source: http://ncode.syosetu.com/n1898i/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71tf4OYkOsL.jpg
- publisher: syosetu

## series

- name: ウォルテニア戦記

## preface

```
高中生御子柴亮真被召喚到烽火連天的異世界。
他發現召喚自己過來的奧德梅亞帝國手段卑劣，在來到異世界的人失去利用價值後便會棄之不顧，於是發揮他擅長的武術，逃出奧德梅亞成為冒險者。

某天，亮真拯救了一對被盜賊挾持的雙胞胎姊妹。擁有「法術」之力的她們獲救之後，宣誓服從亮真──以此為契機，亮真開始邁向成為霸王之路。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- 冒险
- 殘酷
- 戰記
- 冷酷
- 高中生
- 武術
- 魔法
- 異世界
- 招喚
- オリジナル戦記
- ダーク
- ファンタジー
- 中世
- 冒険
- 成り上がり
- 戦記
- 架空戦記
- 残酷な描写あり
- 殺人者
- 異世界
- 異世界転移
- 高校生
- 魔法

# contribute

- 保利亮太
- ホー
- vallon
- Cabra鏑
- 一个怪葛格
- 冷肉
- abnormaljohn
- CEN
- 真炳炳有神
- 黑尋亦
- 暗風月
- lturtle22
- yuqi312
- tommy0060
- su2hc
- kit1502
- 人生就像除錯
- cqwt
- kenby1024
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 81890

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n1898i&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [沃特尼亚战记](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%B2%83%E7%89%B9%E5%B0%BC%E4%BA%9A%E6%88%98%E8%AE%B0&ie=utf-8 "沃特尼亚战记")

## 譯文網盤

* [kit1502](https://pan.baidu.com/s/1Rw0DHkgVAYNdCuYZfuit6A)
* [kit1502 google](https://drive.google.com/drive/folders/1rRQHMrOKhlzlxix-Bdj7mk1oMX3UkHW_)
* 



